玩咁耐你地都唔明，人地錯就煲打佢，自己錯就扮冇事，準備下一輪

撚唔撚識呀，道歉撚

up

自由派就係咁
對自己施加諸多限制 呢樣唔得嗰樣唔得
但通常面對緊一個不擇手段嘅政權

政府錯左咁多次咪又係咁

啱

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

讀書讀得太多,所以先唔識玩

要開多d post教點樣應對共產黨

好多人都仲攬住政治潔癖,但現實係民建聯最無恥先係皇道

閪鬥閪，正解
雞尾酒單野佢地炒咗車，會唔會搞道歉大會？

仲諗住感化共產黨

柒咗就盡快讓事件變淡，繼續下一論攻擊

咪係

721

對面即刻衝出黎話林卓廷帶人入元朗搞事

811

爆眼女仔,對面即刻衝出黎話黑衣人用鋼珠射

而無思考能力嘅藍絲廢老已經信到十足十

仲未知遊戲點玩?

可惜一班道德潔癖覺得自己高人一等不齒於用最高效既謠言戰術

人地何生講嘅説話再涼薄勾結埋黑社會都冇俾人割啦

無人要你感化共產黨，你要感化既係市民，政府唔無恥邊有咁多市民反佢，當你比政府更無恥時仲邊有人撐你，我哋同政府既實力一直都唔對等，我哋比政府唯一勁既地方就係良知同道德